有冇巴絲覺得出街食野好貴,會自己整定飯盒出街食呢?

睇日劇/漫畫D人物好鐘意自己拎野出街食

返工會 出街唔會
同朋友出街玩都咁縮骨不如留係屋企